8月5地鐵不合作運動-賽後檢討

P牌新手，各位大佬請賜教

小弟是一等良民，不鼓勵犯法事情。以下內容純粹發夢諗到：

小弟當日發夢在某站月台，希望各位手足留意以下幾點：

1. 比真係有需要走既人走
請特別留意長者(大家可以叫佢地“老友記”)及去醫院工作既姐姐，有部分需要去醫院做野同睇醫生。請協助佢地乘搭其他交通工具，有需要既比埋錢佢地搭的士走(無咩經濟負擔既手足唔該帶啲cash係身)

2. 比廢老中青打傷手足唔值得
一定有部分好燥既廢老中青賴死唔走(我覺得佢地都唔想返工)，需要有手足以和事佬既方式分隔佢地，防止有人受傷。任何一個手足比佢地打親都唔值。係，佢地的確好黑人憎，但佢地唔係我地敵人，真正既敵人係暴政、黑警。

我地長遠來講仲要感化班廢老，比佢地睇清楚邊個係始作俑者。
做和事佬既手足更加要小心，隨時會比廢老中青推撞; 可以對雙方友善啲，有機會就關心相對友善既廢老中青(e.g. 問使唔使食野飲水?你在邊度返工?)

3.唔好特登激同屌廢老
萬一搞到佢地心臟病，又會比人大造文章

4. 現場文宣
係車廂猶豫緊返唔返工好既人一定好悶，一定睇手機。企後排既手足要趁機會無限air drop！如果有得流動播鏗鏘集就更好！

5.小心比人影大頭相
同廢老中青保持距離, 和事佬可以擋少少鏡

兄弟爬山、各自各爬，不割蓆

歡迎大家比意見，可以有禮貌咁屌我，我知道大家想一齊進步!

Push